一個人上水野餐

ummm睇咁多新聞仆街廢佬打人
一個人去好淆 屌
希望唔洗擔驚受怕嘅日子快d完
雨過天晴～

到時大把人，唔使劣

要騎牛去